發現巨巴唔見咗幾日

入嚟報吓平安好喎
睇完套漫畫返嚟唔見咗你